【恒指季檢】國泰、昆侖能源被剔除藍籌行列 舜宇、碧桂園染藍

【恒指季檢】國泰、昆侖能源被剔除藍籌行列 舜宇、碧桂園染藍

因航

因管理不善而被剔出藍籌的國泰航空